香港邊到學唱歌好？

如題 主要學唱流行歌

戴思聰

可以講下點解嗎？

down d音高測試app
自己錄音啦
起碼確定你唔係耳聾先
耳聾嘅人係唔會知道自己走音 呢d人好難教

咩技巧 用氣 個d野都係後話
最緊要啱音先

你幻想下一個啊叔好撚陶醉
比曬感情又震曬音咁
不過全部走音你就知我講咩

Thank you so much 巴打你學開唱歌？

我垃圾黎
冇受過任何訓練

其實目前YouTube真係已經有好多人教唱歌基本技巧
如果你aim都係流行曲 唱k唔難聽 已經夠曬
基本上你係網上學到嘅已經能夠好顯著地改善到你唱歌
要刻意請一個老師教唱歌
除非你aim好專業 表演級
否則你就係0悟性 或者係聾嘅人

唔好咁講

好呀，我上去睇睇，thanks!

其實真係要試吓先知啱唔啱自己 香港太多人冇料扮四條 就算啲人同你講條友幾勁都好 倒不如你去親身試一試 如果你真係有興趣就去馬啦巴打

多謝你既回覆呀，我會去試下架啦！btw係絲打

柒咗
絲打加油 btw想交流吓可以tg我
請善用起底功能